有關陳彥霖

原來陳彥霖男友死在新屋嶺
陳去過佢男友家但無人在家

我聽到
“得返我自己一個咋，成日喇”
但字幕寫
“我想自己一個 已經一整日”

【#71遊行 堅持五大訴求 反抗國安惡法】

日期｜2020 年 7 月 1 日 星期三
集合地點｜維園集合
集合時間｜2PM
起步時間｜3PM
遊行終點｜金鐘添美道
*遊行正申請不反對通知書

我推唔到post
可唔可以幫我推下

邊個負評我
不如入黎傾下

噢

懷疑連登有篩選留言滅聲

表現害怕多過傷心

死左男朋友真係好sad

依個好似上年已經傳過？？

推先

依家問題係我懷疑連登有留言篩選滅聲